同緊@GAMEOVERR翻大陸雀仔按摩

天日同佢都放假
約左一齊番大陸玩雀仔按摩
佢比人行政扣留我會同大家講聲

家下去飲喜菜,之後食老鼠肉串燒

樓主新移民

係羅湖 等埋ok?

我本來就係大陸出世,係大陸住

到左東門

佢揀左498雙鐘

爭一罐50支裝中華既喂～！

屌你老木咩

屌，佢係我張床wo

去咗咩場

公安黎左

嚇撚死我

樓豬俾公安捉左 點算好

響我朵

玩到腳仔都軟埋

樓豬仲未答我走咗邊間